請你務必將我當成一個威脅你生命既野獸

求解

網上vs現實

機

打冷震

我期待同你黎一次赤裸裸既拳頭對話

老鼠咪即係野獸囉，有咩問題先

9